Bitcoin可否不要冧 伴我長高

Crypto可否不要爆 伴我征討

日供$100鎂

Drop to zero

睇嚟今日冇股災得B災

都買唔到雲吞麵

但係遲啲買到Tesla

Bjoy